噴左幾年類固純到鼻鼻既病人, 你問我答

唔噴會點？有咩副作用？ 利申：鼻水倒流，啱啱開始噴

我又冇鼻水
鼻塞到透唔到氣 , 個鼻膜脹到塞晒

噴左6、7年 上哂癮

噴完好撚爽

小心唔用會有反彈

咩係鼻鼻

血管收縮劑至會
類固醇一黎唔會太大副作用 因為身體吸收唔多
上左癮就另計

不會上癮, 但會太依賴

北鼻

點都要噴，唔噴就流鼻水

你地有冇試過
打側向左邊訓, 左邊鼻塞, 打側向右邊訓, 右邊鼻塞, 打平訓, 兩邊都塞

我又冇流鼻水 同埋唔噴 一起身會狂打黑痴 超敏感

我都成日有鼻敏感
好嚴重個隻
你有冇噴得多類固醇既副作用?

不嬲都係

唔噴會鼻塞 周身唔聚財
成日想捽個鼻

類固醇唔會太大副作用 ??

基本上無 有部分人噴得多會流鼻血
因為噴得多會整薄左鼻黏膜（鼻黏膜薄左 鼻塞都減退）

噴鼻唔會太大副作用 因為藥物只係停留係鼻腔
小朋友要注意 可能影響身高 （如果噴太多太密）

換多啲床單 枕頭套 清潔 入屋除鞋 唔好引到小強

瞓要搵野撤住個頭

嚴重鼻敏感要斷尾 唔係嘅話婚姻生活多樣野煩

小學到而家用咗十三年
而家嘗試少用
塞到瞓唔到先每邊一下

巴打是咪鼻敏感?
利申 以前個醫生叫我噴咗一陣驚依賴就冇噴

是 超強的鼻敏感

照過鼻鏡 醫生都嚇左一跳, 建議我做個手術切薄鼻甲內既鼻膜

唔係一噴就即通
類固純O個D 要長期少少的

你都是?! 巴打

唔會太大副作用？

你試下唔用一星期

要唔要醫生處方? 我因為太嚴重已經切左鼻甲 但改善不大
而家都係用安鼻靈舒緩下

會有咩副作用

Withdrawal symptoms

你切左鼻膜咁有冇再腫 ? 你是鼻塞定鼻水?

即係咩?!

噴咗感覺良好啲
已經轉咗三隻藥
得一隻手術前用嘅係強效嘢

小學開始塞 剩係噴類固醇
又係唔噴就一啲都抖唔到氣 噴到廿幾歲
到上年終於正視個問題 睇耳鼻喉科
醫生話我鼻骨s型 兩邊鼻甲增生肥大 話做手術就搞得掂
做完兩個禮拜 傷口都埋左口 但都只係通得5成
再過多一兩個月 又完全塞番晒 好似冇做過咁
問番醫生佢都好似冇撚晒辦法咁
依家變番繼續噴 幾個鐘噴一次
得戈廿幾歲 都唔知點撚樣算

用鹽水洗鼻好D, 開頭一個星期唔會太大效果, 之後清左鼻腔D菌就會開始通, 再加適當運動就會好好多, 我就每個星期都會去游水, 而家訓覺唔會塞 ( 利伸:讀書時嚴重鼻敏感, 以為自己成日感冒 )

噴左6、7年 有時無噴2星期都無出現藥物戒斷
好多時噴返都係心癮

果陣好鍾意噴，噴到流晒鼻血

有冇人噴budesonide

以前成日鼻塞，keep 住噴nezel ，開頭好有效，之後越來越密,效用時間越來越短.知道奶野就停左轉睇中醫，停左半年加中葯調理慢慢好番，我果種係血氣唔通所以塞,之後做多左運動真係改善左好多

唔駛幾個中噴架, 小心OVERDOSE
醫生叫我每朝早噴兩下就得 , 但要噴耐少少

我噴o個隻 是MOMETASONE FUROATE 0.05%

OVERDOSE會點

我以前都係咁 有鼻竇炎
噴鼻食藥都冇乜用
切左鼻夾骨後冇咁塞
但切完後鼻水會直跌出黎冇停留

另外鼻敏感我搬左去空氣好d既地區就打少左乞痴
建議你地試下吸多d塵 做多d清潔
依家想清埋個鼻竇炎
大家加油

我同你 一樣鼻骨斜左 兩邊鼻甲增生肥大

類固純過量會影響身體的

例如？

噴完幾個鐘就塞番晒
一鼻塞就影響工作 心情 乜乜77
效力一過就噴 噴左十幾年

我用安鼻適 NASONEX

我之前都有噴 但噴完鼻膜好似變薄左 間中會流鼻血
宜家keep住做運動 已經好少鼻塞/流鼻水

我係洗唔到，吱入去，另一邊個鼻只係得幾滴流出嚟

你唔夠力, 同埋要側一側個頭

你地果種塞係唔係鼻入面乜都無
純粹感覺係個鼻入面漲住咁
呢樣煩左我成年
噴完都係通幾分鐘
訓教訓得好差

平時超輕微鼻敏感人士留名

是 照完鼻鏡更清楚

鼻塞起上黎完全冇幫助
切左之後好似由150%塞變左100%塞咁

次次噴左都會係咁流鼻水 好刺激咁

呢種都係鼻敏感 ？
睇上面留言好似唔會醫得返咁

屌完全明白 之前照過鼻醫生話鼻骨生得唔好所以鼻腔好細 好容易腫 仲建議我做手術 但好撚貴 而家基本上每隔三四個鐘就要噴一次鼻 支野去到邊就要拎到邊 一支30mL 我可以一個月用3支

好彩我冇揀做手術 不過成日要噴真係好撚煩

噴完安鼻靈都會咁

你噴血管收縮劑定係類固醇

用開呢隻血管收縮

玩命

一個月三支真係等死

好貴架?

推

又唔係既 香港賣緊90蚊一支 日本平一半 上次兩老六月去日本叫佢地買左一打番黎 點知九月中已經用哂 最大問題係feel到有d抗藥性好似已經慢慢冇咁有效

唔好依賴

lm

我已經鼻水倒流左成個月
又鼻塞到死
通常淨係塞一邊
但天氣轉訓覺就兩邊都塞
今日決定做番帶氧同洗鼻

有無人會叫果枝野做鼻鼻？

利申：會叫

你都有用?

試過洗完鼻好唔舒服

唔好唔理
會搞埋氣管
到時有排搞

巴打，我想問個問題。我今年三月開始個人就好似感冒咁，個鼻好唔舒服，但食完感冒藥都冇用。之後睇過好多次醫生，醫生話我可能係鼻炎。開左通鼻適比我用，開頭都可以。但而家好似冇咩用咁。個鼻好唔舒服 。從來都冇鼻鼾聲，但今年三月開始就有 又睇過門診，又睇過專科。到底有冇人可以話我知係咪鼻炎啊 我真係好辛苦啊........
或者有好醫生介紹都好